{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036286",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청양 고운글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウトは11:00です。 基準人数に対する料金があり、追加人数は別途料金が発生します。 追加人数は宿泊をしなくても追加料金がかかります。 ペットの入室はペット同伴入室が可能な店舗でのみ可能です。 付帯施設をご利用いただく場合、追加料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生すると先に予約された予約件が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際にはバーベキューができるキッチン客室があり、禁煙とグランピングを楽しめます。 また、食事や駐車もできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金はありますか？",
            "answer": "はい、基準人数に対する料金があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は別途料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットの入室はペット同伴入室が可能な店舗でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設を利用する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は状況によって変動しますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのようになっていますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生すると先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室の際にはどのような施設を利用できますか？",
            "answer": "入室の際にはバーベキューができるキッチン客室があり、禁煙とグランピングを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "食事や駐車はできますか？",
            "answer": "はい、食事や駐車もできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 439
    }
}